每次見到整容怪，我都會刻意起佢面前摸下自己塊面

睇得出佢整左邊忽，我就摸自己邊忽

有次搭𨋢見到有條女整到個鼻好撚怪

我就起佢面前不停檢查自己個鼻

摸下鼻樑，抆下鼻窿

再不地扮偷偷望佢個鼻

佢意識到就dup低頭

到地一開𨋢門就奔走左

下次又試下先

仆街仔，不過我中意

之前有個客 已經俾我地話佢整容
尋日再見到佢 帶曬帽 太陽眼鏡 同口罩
有個同事同佢熟d 傾下計
佢塊面瘀左

有條友考試出貓攞100分，再起你面前扮勁

最撚憎

對付既方法

就係告比老師知

拆穿佢！拆穿佢！

同理

你整容，咁撚自信做乜？

仲要九成人整容其實整到奇撚怪怪

我要話你知

考試出貓拎高分是不值得炫耀既

整容仲要去大陸整？

花錢整，就不如整勁d囉

開眼頭開到小丑咁

隆鼻，隆到成條賓州咁

最終，大家都係蛇精咁款

屈Sir未食藥？

你整容？